now 9/23可以復課

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄宣布，隨着疫情緩和，中、小學及幼稚園可於9月下旬起分兩階段恢復面授課堂。
首階段復課的包括中一、中五、中六、小一、小五、小六及幼稚園高班，9月23日復課；至於其餘班級則於9月29日復課。復課初期只會上半日課。
另外，學校於9月16日起亦可按需要安排學生回校補課，但人數不能超過全校學生人數六分之一。